［估省份］超市開張玩呢招瀨嘢！ 幾分鐘即嚇到閂門

【新增動新聞】江蘇高郵一間超市本月11日開張，為了吸引客人，超市事先張揚，只要去辦會員卡，便可獲贈6粒雞蛋。結果吸引了大批大媽大叔一早7時就來排隊，把超市門口擠得水洩不通。店方更因為人實在太多，才開門幾分鐘，就隨即落閘了！

有老人表示，當天早上7時就在店外排隊等拿免費雞蛋。有人稱，超市開業前派傳單，要人去辦會員卡，免費領取雞蛋。不過，一名大媽來排隊後卻兩樣皆失，憤怒地說：「今天又不辦卡，憑單張（傳單）也拿不到，甚麼用都沒有，白白排隊！」就算是拿到免費雞蛋的大叔，亦同樣憤怒。他說：「首先態度不好，開甚麼超市。」

屌你老味D人多撚到

磁能線
排隊排到出宇宙都得

6粒雞蛋 ...

笑𨶙死

其實轉個頭拎曬啲資料去賣都fat fat

一開張就關門大吉

香港有90s 00s排喜茶

6隻蛋成本比到盡咪3蚊

垃圾級別嘅資料冇用，佢哋自己都咁諗

其實咁幾好,咁少成本就可以吸引咁大人流,做生意實冇死

中國人拎完就唔黎

香港都係

其實d人冇錯wor

有排隊咪算好

填假資料再拎過

無限循環